啱啱係個仔面前撚到個親戚喊...

啱先親戚嚟拜年，俾咗封利是我個仔
之後我個仔打開見到有廿蚊
佢即刻火滾大聲叫我出嚟
我攞住碟餸出嚟問我個仔：咩事呀阿仔

佢話屌佢老母臭閪呀？連我老豆都包1萬俾我
我：屌你老母佢夠膽死包十蚊俾我個仔過年？？？
你條垃圾個個月搵得嗰一萬幾千就咪撚學人同我認親認戚啦屌你老母

親戚聽完眼濕濕，然後我一嘢推開佢，佢企唔穩連我碟餸都跌爛埋 ，之後佢就頭dupdup咁番去私樓反省
有冇人個親戚都咁衰？

我比你

下年封二億比你

思覺失調?

咁你封幾多錢俾個仔？

撚有女幫你生仔咩

我究竟睇左啲乜，吊你老母

潮文咁易COPY到?
睇到完全無FEEL

樓主你啲語文能力麻麻哋喎

0/10

比個正評自己先

等毒步巴結到婚生埋仔既時候我封 俾你個仔又點話

唔掂喎毒巴